點解中銀Apps 冇左小額轉帳？

得返轉數快
轉錢要雙重認證

仲用中銀？

支爆啦